突發！黃竹坑地鐵站外警犬搬緊圍欄

有無人知咩野事？

笑撚死, 拆晒全香港D 圍欄呀笨

經香港仔隧道 去銅鑼灣

應該係收集全港所有圍欄搬去元朗

罷工呀

聽到好似有公務員擺工 有冇check下

聽日passing out

唔講都唔知

即刻派上前線殉職

呢班係上次cancel左passing out果班黎

毅進仔畢業了

我都聽到881有聽眾話
公務員擺一日工
有無巴絲Fc

似去西環 上環

聽日黃竹坑警察學院畢業典禮